謝東閔算唔算真男人

發輝大愛精神，戴綠帽都原諒同支持女朋友
仲要流馬尿

綠奴

我覺得佢比公司迫 好慘...

我敢保證換著係謝東閔偷食
一定係比公司公審

TVB不嬲係女權世界

發輝男性gentleman 精神

香港係母系社會

慘又唔一定要發癲嘅
笠住頂帽大條道理叫雞都得啦

港男之恥

企出嚟認戴綠帽

忠誠勇偽